有冇90-93巴絲入黎吹下水

又係我
Btw bb唔講我知

咁快1001左

咁咪好

btw其實之前暗戀親都唔算高

我推post王

做乜呀女神

我真毒 不過就食晏

今日去食kfc大桶飯

講咩

我9up

鍾意親都係175以上

因為我矮，唔想同燈柱

收入

我地係咁屌7佢, 煮到埋黎都唔食

是咪廿幾蚊 佢有個牛飯食過未

仲未有電話 u grad 失業係咩玩法

想高d 得17頭

呢d男好吸引

應該差不多

我16咋

未 打算食雞王

吊你呀

你地想互相拉上補下喎睇黎

次次食雞王

應該佢高d 我170

高你dddd

無呀bb

唔講算 嬲

高你小小啦

25以上 正常

j有冇長過我先

我地唔正常 可以jump了

好敏感

我fd 158 同185一齊睇落都好襯

我老過你人工低過你點睇

冇咁大個天台比咁多人JUMP

不了 湊女咁

岩岩先同人拉上補下

好快你會高過我嫁

求fd電話

咁神祕做咩

快d講

柒頭唔會的
今年人工加300

身高差萌唔係個個都有

不了

免啦

試過高過另一半
佢話hard feeling

咁係佢太撚矮

咁神祕做乜

唔想g

做開1仔定0仔？

快D用J黎換

男人都鍾意做1 me做1

不了 堅嬲

我都係高幾CM

咁快1000

好喇 咁我走

其實女人唔太care

快過寶馬

唔g

有個女fd 179高
鍾意親所有仔都170以下

你靜靜雞講我知ok?

好怪

準備食lunch

王祖藍

我都唔清楚, 只係我過唔到自己

HOW

btw靜靜雞定靜雞雞 靜d

高度同年齡 我揀年齡喎

你諗

細過你ok?

咁每個人PERFRENCE 都唔同, 冇絕對

今晚床上面講^3

今晚你唔講唔理你

講完就唔比你訓架喇

多數女人都鍾意成熟既 好似係

個post咁快爆左

new post lm

我真毒日日刷存在感

男人先會介意
但女人怕男人介意所以女人都會介意

咁chur

男人唔會鍾意姐姐喎 邊個唔鐘意18 22

年齡唔差太多其實真係冇咩所謂, 但係身高就...

Agger 所有男人都鐘意妹妹

正常高5cm都夠啦唔難

不一定

痴撚線
不知幾多年上控
我自己都已經識三pair 姐弟戀
唔係差幾個月喎
幾pair都差三四年

要妹妹係覺自己man d right

一個真毒推唔到post架喎

胸不平何以平天下

有得揀實揀大

係man既就man

平胸姐姐是咪等收皮

有d姐姐好正架

你自己係就唔好講到所有男人都係

唔係
係青春嘅肉體好吸引

我唔係

個樣都好重要

不

性格都係

Eg

有時人妻都好正

唐寧生完都仲係咁正

姐姐要靠女人味+成熟

潛半個鐘睇集 JER根波先

Hi

比達

咁睇落去其實胸大都唔係太重要

去大圍食晏

食緊桶飯

自己食 想食吉野家雞飯

對 自己坐係度食

唔通企係到

可以買走嫁 又串毒撚

毒撚一定係自己食live

咁快又幾頁既

對

我都推左7成留言
但最近太毒好似真係
上多排就退出

Sick嘢

毒譚外賣個d一定係偽毒

係 我一定堂食

我個人唔鐘意燈柱啫

我個人唔鐘意姊弟戀

食牛肉鍋好定雞排飯好

玩左陣Sims都去左幾版

雞

拖到好慢

琴日食左 今日食牛牛

多我無情無恨望過去

假民主

頂 好啦聽你講 叫雞

牛其實毒毒地 我好小食

曲線話我毒

好似係

但牛好好食

我ex係細過我 唔鐘意

又屈

諗緊差兩年接唔接受到
不過人地都冇話鐘意我

有ex有現任
人生贏家

有對象唔話我知既

去試下

咁人地想要嘛

好啦

係鐘意我會去試囉 諗咁多做咩

岩岩訓醒

如果真係可以搞足一晚就好

唔係點叫女神

支持

我地依個年紀 如果姐弟戀
一定係女仔照顧男仔
無論工作上定金錢上都係
啱啱出社會 做多兩年差好遠
如果大家都三十幾又唔同

要番工嫁

星期五晚咪得

錢

是咪有分享

無 毒撚點分享

你有過女架喎又扮

吊咩 你夠有啦

新人留名

新人too

毒撚唔膽主動
過多排先算

EX 呢D野講黎做咩

新人你好

點識架

隻腳生水泡
行路都痛

又skip
你都係訓覺好架喇

咁痛！！

星期五晚 太露骨唔可以推

點唔露骨
私下傾

好

肥bob飽

我ex就係差兩年

我男朋友大我兩年

食緊晏

點私下好

好想放工放假跟住退休

最後叫左雞 ？

咁後生就追求平淡...

係呀

perfect match喎

我追架
如果樓價唔係升得咁CRAZY我諗我會可以跟住自己步伐去生活

希望啦

13巴你頭先share間野好多野好靚喎
我都有d興趣去買

一陣要去圖書館扮文青

食完lunch訓醒

點解可以訓咁耐SOSAD

呢度有冇93絲?

幫我買埋 好多出面無嫁

我

點解要絲

無視公司

之前話可能比人炒

我地都係唔好私下傾喇

點解可以訓覺

無人發現？係呢間做左幾多

我之前間公司垃圾到得半個鐘食飯

點解

因為你skip左我

今晚食pizza先

好鍾意食熱氣野但好少食
因為又易生暗瘡又肥

因為朋友們好直

係
所以都唔理咁多

有梳化

冇事自己醒左先開工

成日睇唔到

做左幾多年

上連登搵絲打係咪傻左

明既
存在感低

二個月都冇

開工忙唔忙
冇mood唔想做野

好似講過 未過proba

咁一係就搵過份？
空白太耐cv又難交代

都忙因為工程
都要幾急

仲做緊

咁仲上水

無聊嘛

琴日食完

原來其他同事仲訓緊

唉見到淋病月娥就憎

2個月有排捱
我夠2年都走

係眼訓呀

可以係邊搵, 教下我

搵到先得

搵完又係溝唔到 為乜

國民教育

對住我就眼訓

我呢次辭職係唔會搵工住既

24K 都要我教

琴日睇個睇相嘅節日話淋病個相，上到高位就會多死人冧樓

你又知唔得?

咁係我問題囉sor

你要明白, 就算係100K, 你無女就係無女

聖誕你就知咩事

放假經常去

番工比人屌又講咩

Lonely lonely Christmas

慣啦

嘩,曲到直啦
知你有女啦

都可以講出黎分擔下既

金融地震

我冇喎CHING

很想要

老細小事都屌嫁啦

知你有女啦

食屎啦你.jpg

由圓變曲再變直

我仲以為你話 CHRISTMAS實食到添

禾都係

睇相佬呃你十年八年

咁比心機喇
大家都支持你

今朝仲落大雨
而家就陽光普照熱死人
想點

幫朋友問:
明確拒絕人後 對方話做住朋友先囉冇所謂
再keep住約出街既話 應唔應該照出
出=比希望

當條straight line 變varying slope line 變 circle 之後可以再變咩

學我裸辭

老闆傻左 全公司除左佢所有人都已被炒

有錢就得 bb

一班人就出

單獨就唔好了

唔出

你錯啦, 一定係由圓開始, 如果你一開波已經直左, 就直撚左啦,變條撚咩.

咪啦, 咪又比人食左

可以屈成條曲線

辛苦哂你喇
不過做得唔開心 寧願搵少DD都唔好逼自己
錢搵唔哂架嘛

話唔出跟住對方:唔係朋友都唔當雅
如何應對

一開始已經直左, 再曲黎有咩用?

:你都預左啦

你要咁諗我都冇辦法

是咪照應約=收兵
出街aa制唔算

唔做朋友總好過你覺得自己好似仲有希望
你確定自己唔會亂諗？

出 = 同情
唔出 = 理性
會唔會咁解合理D

有女真好

其實朋友冇問題 但點先可以杜絕亂諗

你都得

有車溝女會易d 好似係

有另一半真係唔係咁簡單架我覺得

點會杜絕到
呢頭鍾意人比人拒絕
個頭立即放底曬真係做朋友？
做到即係無真係鍾意過啦

出定唔出hurt d

諗太多啦, 其實好簡單, 係你就係你, 唔係就做咩都唔會係你

好似岩
即是冇fd做 完

我會唔出, 決斷D好, 好多野都唔拖得

道理簡單
但能擁有並不簡單啊

其實好明確講左冇可能一齊
都話冇所謂照約 當朋友出下街

又唔係話真係無fd做既
降左溫或者有新對象個陣
咪可以真係做到朋友囉

LM

你的朋友...
學上面有巴咁講
邊有咁放得低
死纏就要再狠D

出=短暫同情佢但其實係sm佢
真係同情佢就斬得乾淨d

都係唔去住 幫我哥買嘢食先

聖誕咪又係一個人過

是咪如果佢再搵就唔好覆
其實巳經覆得好hea

幫我買埋

寧願斷絕來往 就這麼

決絕D啦

唔好覆
你鍾意一個人
佢段信息得一隻字你都會理解左萬幾個意思
無謂令人亂諗

佢個"權"骨位，底骨鼻 衰相

直接唔好覆吧，大家都會明架喇
講真有時唔係話分手或者追唔成就唔可以做到朋友
而係 如果你地既相識本來就係以一個拍拖以前提既相識
咁拍唔成拖自然就無得做朋友

唔應該出

我覺得唔應該出，因為對方仲未放棄，出只會俾佢覺得仲有機

咁正常都無咁易放棄既

以為佢明

拒絕就即時放棄la diu

我食街市嘢咋

真係唔好出, 隨時有危險

有啲人好自我中心(?)嫁，淨係會放大自己嘅諗法/理解完嘅意思
所以唔做絕啲佢只會繼續

講真 我搵ex出街時 我真係好希望佢應承 我一定會ff 不過客觀黎講 真係冇可能的話就唔好單獨出街 100%會亂諗野

點解要搵ex出街

有冇介紹

例如

想復合囉 同想溝女 原理差唔多 精蟲上腦咁

佢點復你

唔好話呢啲有感情瓜葛既
無啦啦有個唔太熟既同性fd單獨約我出街
我都會覺得佢鬼鬼地啦

有ex

同性fd都怪
異性fd出下街都好閒姐

同啲ex無fd做

有事既話輕則強吻 重則強姦

個男仔正常既話多數冇事既

有冇咁恐怖

我都驚呢樣嘢

我夠有

佢肯出呀 我會錯意以為有機 點知傾左陣發現我三年來都綠帽

有車隨時俾人當交通兵

有寶馬 會唔會係我識個巴打

好熟識左勁耐就無問題
唔熟個啲仲要單獨
我會諗佢係咪轉左做保險

都算ok既

異性呢

有樓呢

香港好多痴佬

都要睇咩車 如果係爛車 曬傷哂 車頭撞爛左又唔修理果d車就

呢次有睇到我 要讚返bb
唔好太辛苦自己啊

Bb lunch食乜

食飯盒
其實我幾乎日日都帶飯
去左新office 就黎4個月
應該出街食過3次only

其實男仔真係可能會assume你出黎佢就可以抽下你水
雖然唔合理但的確係有咁既人
咁當然如果你話再進一步我諗又大部份人都會係得到你既ok之後先會做

好多有樓男人一個人住 成日帶女上去
人生嬴家

真係講左不了 但拒絕十次都會覺得唔好意思
assume你出黎佢就可以抽下你水<<so9sad

個種抽水唔一定係好誇張既
我意思係可能攬下你腰(過馬路?)
幫你撥下頭髮?
呢d
當然都應該有d更誇張既
但通常你no左一次佢地都唔會再咁做呱

喂呀，好中呀，之前有個厹真係咁諗架

好彩我無同過佢出街咋

你同女仔出街會咁架

以前個Ex就係搭下我膊頭呀，再熟左就打下pat pat咁囉

佢一約你 你就隔半日先唔理佢囉 之前溝女俾人咁對待過 好快就明白咩事

[幫朋友問]

打patpat都得架咩

我唔會
但我聽佢地分享有d男仔係會
由其係暖味/ex

個陣拍拖前就咁囉

我都有聽過

你咪咁興奮啦
真係有

冇車冇樓又窮

我架日本車
keep得算新淨

老豆有

GTR 36?

ADORE

成班現充

應該都好過我

其實真係有
但如果一方話唔OK 另一方又會STOP 我覺得就無乜問題既

毒撚表示唔OK 我仲係老套個D procedure思想

冇咁多EX試

我都唔ok架 即係佢可能試左一野 你表現得唔ok 如果佢之後識stop咁都無問題(?

搭唔到咀 唔識

條女ok係唔係代表好事近

我其實係大毒撚黎

係
起碼對你有好感 當然都係可能係女player

我仲停留係唔知點問女仔拎電話既年代

x2

大毒撚寧願俾player hurt都好過自己毒

這些機會

我寧願毒喎咁

+1

唔熟既我會諗係咪做美容定想借錢

有冇聽講過係條街問女仔拎電話既成功例子？

我都係試過一次咋
佢可憐毒撚 應該係

上網識個d

一個女仔朋友都冇

只係聽過依句野

邊到識都係
見過兩三次冇啦啦單獨約出街
一定有D野

咁講真 打到女仔patpat就唔毒啦 我好似都未打過女仔pat pat

以前都有試過既

我有次都勁想拎電話, 做緊GYM, 次次我走佢先黎

巴打樣子如何

毒撚冇咩朋友 無聊約下都會既

有個做gym既 一星期去2-3次左右
我都想識下但唔敢

係鍾意就快手了

最多轉第二間gym

adore
求圖

打住自己個個先

其實唔是鍾意既 但成日都見到
有時番工搭車都會撞到
打個招呼姐

mazda3

家陣樣子正正常常既女仔部電話一日到黑都震唔停
斷估大把男仔追 好多msg

個陣又俾佢flirt到

冇個d係咪死得

唔夠肉地 男人patpat我真係唔想打

以前俾女仔打過pat pat好爽架

樣子醜聲ok的都有啦

我俾人打pat pat個陣，我打返佢前面

好多都係gp msg

毒撚都係出番去

冇個d我會好欣賞 暗讚好女仔

咁俾人打，梗係打返佢

上左岸, 收心養性

嗚呀 不要再說了 打女仔前面直係不敢想像

番工都見到? 好有緣

上岸

若談樣子不會叫好不算最討好

冇野有咩好打

暗示應該打仔仔

咁上下

陽光巴？幽默巴？

幾靚仔
韓式

月巴

多謝

真心

仔黎架喎大佬

一拳超人咁嘅樣

突然發現好多野未做

似小丸子爺爺

成個餅印咁

畫得幾靚

因為真係佢黎

好似有感動的感覺

Sor我睇錯巴打回

條仔應該好享受

因為係原作者畫

爺爺後生好靚仔架

咁型仔都貼出黎

又笑9柒頭個名

個名好正

點解返工時間個post都去得咁快

巴打攣毛？

唔係，做咩咁問

User name

oh 亂改

應該唔是因為我

個同事話次次我坐係位。佢都冇單開 但我地係坐大家隔離，冇可能唔係位

姓賴喎

咁似d賭仔輸錢

正義必勝

haha, 其實我係位佢又試過開單。唔係位又試過，只係後者比較多

同佢講
好明顯係樣既問題

就收工啦, 但係今日先星期3

我以為今日星期二

唉星期三啦仲未有消息呀

send左公大pt Tutor
一份工電話都無 得d 細Tutor centre 仲要ft 唔想做

好抑鬱

返工返到好唔開心

睇來之前見工失敗左

翻工會開心好唔正常

又落乳

唉，我仲未有消息

有得收咁早咪幾好

公司新同事出現了
懷疑想取代我同另一位

已收

佢地係打電話架

返工會開心
因為鬼上身

我果時去到呢個時間 會心諗 唉 終於有d時間做野

有靚女睇其實都會開心既

問題係冇

哪有靚女

近拆搵到好多正歌

Ff下有聽日有靚女同事新入職

冇可能，最正係上年黎嘅 or

有咩好推介？

狗衝

家已到

玩交友app 成日有d 鬼佬同呀叔搵我傾計
係咩事?

利伸 92紅巴

g app既可能會叫你follow佢地

你係唔係一開波禁錯話自己係女人

我揀女,但有d男user揀鍾意男

如果交友app呀叔放自拍丁圖比我
你地想唔想睇?

你擺吹水台好啲

全部馬匹準備妥當

佢咁講係乜意思

收工

想睇

因為你係死基佬陳鍵鋒

岩岩熱完身 下半場岩岩先開始

跑馬仔？

紅隧塞到on99

公司黎左位新同事應該係replace我個同事

搵定工

點解佢會比人replace

某程度上俾人針對

咁你冇事is ok

又輪錢

但我遲到

由頭開始計係贏定輸？

呢排小心d囉

R2 贏了

錯字

琴日跟同事學左跑馬

自由飛翔終於有了

下場跟你買10蚊

依場買金鹿P

係就買多d啦 10蚊輸贏都冇feel

同事琴日同我講
你學跑馬 你個年紀會玩馬既應該真係好毒

我成日玩 依場我會買6,9 睇路

唔玩已經毒 再玩都係毒 其實冇變過

所以我都玩下
今日肥仔唔做運動

快懲罰自己這一個小賤人 做翻40下leg raise（直腳）加一分鐘bicycle crunch (直腰）

男定女？

我有朋友成日賭都贏
但一痴佢買就輸

夜d做4set squat算 死肥仔

All in左100 6w

衝條毛咩 人地鍾意靚仔高佬

勁皇子 cashed

Cashed 6

邊個唔鐘意

你岩

男

買佢對家會點

沖完涼嚕很爽

b大賭緊馬？

要搵定後路

宜家我地一team人都分成2派

有傾到計既

咁無啦
女既就話溝左佢啫

屋企啲餸唔啱食
今晚都似係食m記

都要條女ok先溝得落

都可以既

我食左pizza

男人既ok standard好唔同

我都想食老麥

好多嘢想食

買左串燒

我既話望落去唔會嘔已經ok

快餐類食一餐就差唔多爆一日既卡路里

毒撚一支公食m記最快最方便

我都想食呀
睇廣告pizza hut新個個批好似好好食

m記個減五蚊優惠仲有無？

係邊買？

唉 唔食啦

咦，哩個唔知啵
定係去到父親節就無喇??

串燒我都想食
想食燒三文腩邊

係，不過1條友食唔到

啱啱睇左
去到28號
個新包我鍾意食

同屋企人食囉

係邊有呢個優惠？

Cap左搵日食先

逼自己食野去 食到第三四次就可以食得落成個pizza

利申 試過

宜家唔是有一人餐細批咩
毒撚福音

反而我最近想食雞煲
但冇理由一條友去

邊隻?我鍾意有菇果隻

D洋蔥煎完左可能放足成日

我超喜歡鋸扒

唔得啦
咁大個，我最多食到4定5件

芝味菇好食d

頭先食2件

我鐘意食安格斯

我覺得好食啲，不過口味嘅野好難講

泰脆洋蔥安格斯

我都係三至四件

睇左做3~4塊PIZZA

我食兩件都嘔

講起鋸扒
好耐無去金鳳

一大塊完整？
係既會死人架喎

咁你都唔係食好多咋啵? 定係你會食其他填滿個肚

d鬼妹食到

食完唔死 下一次就可以輕鬆食 小林尊都係咁練法 好似係

金鳳tst個間垃圾左好多，去太子個間重好

邊有人食到咁多嫁，個胃會唔會爆

太子個間係咪叫金翠？

咁癲

所以好驚訝
後來LOAD到係一小塊

淨係去過銅鑼灣個間

有冇咩大件好味又唔貴推介？
我耐唔時先敢食一次

我會食蒜蓉包一兩塊咁 之後再食兩件pizza就飽到嘔

荃灣就莎樂美

講起鋸扒 一直想食間叫wooloomooloo
但呢d真係要同伴去

我潘好波又贏番

好似都唔平喎

好多野都想食
點算

係邊架

我都係

邊到都ok
我去過中環食d好貴既我都唔覺得好味

嬴多d！

土瓜灣哥登堡平得黎個質素算唔錯

Thanks bb 暫時小贏炸

圖已cap

同數字巴去

我都想去

呢到組隊去

玩到幾點架？
我都攻緊城

可唔可以出個SUMMARY啊巴打

Why 好gay

金鳳去太子個間
荃灣就莎樂美
邊到都ok
中環好貴唔好味
土瓜灣哥登堡平得黎個質素算唔錯

可唔可以出個SUMMARY啊巴打

屌輸番

把聲唔係我鍾意個類
不過都多謝你既推介

如果係去 又受埋我 可唔可以早d去

我時日無多

太子有三間

下次贏翻就得

頭先有個巴士講既金翠就真係唔錯

哥登堡我食過，同你講既有距離

太子既有'金翠， 金鷹同金鳳。第尾就嘛嘛。花園就價錢中上啦而家但質素又唔見得非常突出

是咪番外國

我好努力出summary架

翻澳洲做搵工賤狗

等fd

金鳳我淨係食過銅記果間 其實都ok丫
是咪我要求太低

Working holiday 摘士多啤梨 ？

講緊咩

唔記得金翠定金鷹話係金鳳第一批師傅過去開

18區美食推介

呢排好鍾意呢類

金翠係金鳳廚師

曬 幾時車呢到d巴打

金翠呢就好似快餐店咁，一坐落就比湯同包你。好快就要你落單

想移民過去 目標想搵會計相關工作

好澳牛feel 香港feel 有d感動的感覺

!!!不得了
我會去試下

加油b

why

more！！

但佢又唔貴
味道又唔差
我覺得ok既

係呀，d扒幾厚身

考左cpaa未

薯野都好重要

觀塘工業區
有間叫新匯聚
60蚊左右
呢個價錢佢啲扒可以叫做頂級

我食過間FACTORY XX咋

係？？

又跑第四

我廢j 廢青冇考到 我係垃圾小賤人

60蚊
份量夠
味道好
前個排搞轉型cut晒啲扒餐
成間野lunch無人去
搞到而家又出返扒餐

U grad去澳洲wh 之後想移民過去就再讀書 再grad完就翻會計工想移民 本來份工冇sponsor我 但差唔多做夠一年時就quit左 宜家自己諗緊辦法 仍有機會

浪費左好多時間

巴打努力之後教我

水準依舊？

之後就會第一

仆街 架地鐵有陣味想嘔

最好要去讀書

或者在香港努力翻工換資格希望果面有人講

要練好英文

求揮手

香港cpa係個面算易搵工嗎
但應該好常見

好多工都需要cpa 香港cpa應該都得

搵下有冇工提供sponsorship

小心陷阱

我真心想過而民 因為係香港好似唔會買到樓

叻啦叻啦 有車有女啦

我未試喎
聽日去試先

會買到嘅

日文？

行く

睇你咩地局

伯斯果面四百期港紙可買樓

可能係sex move

加油呀巴打 欣賞你
我都有個前大佬返左 Melbourne做工程佬
賺好多錢

純粹覺得香港好絕望
巴打覺得澳洲點

60蚊咁平

很想試

一齊？

你英文真係好好的話先上到位

物價水平比香港低

生活會比較悶

以上資訊由伯斯撚提供 墨爾本悉尼就應該唔一樣

Hehehe?

就到時間ok

唉 今年我yr3 讀緊engine 真係好無興趣做返呢行 甚至係抗拒
我係想做一個小學老師 但又怕之後搵唔到工 要入返engine到做
應唔應該唔搵intern做
我覺得自己做黎都哂時間 又無咩興趣

那有女

利申 今年24

咩工程？
bse？大電？

做engine啦 再轉行有d太遲 再讀完就差唔多三十歲了

mech
唔單單無興趣 能力都係唔夠

我要問準bb先

真係無咩興趣
讀完full time pgde 應該25 未30既

講既我都ok架
搵得多唔多 稅後

叫埋佢hehehehe

埋尾豬40$

我唔想教中小學
讀ma搵大專tutor做下出年搵學店教算

40蚊當娛樂費

係慘

視乎經驗而定 正常會有 70-90k per annum
After tax ~50k-65k 好似係

想有月入超過六萬港紙係香港易d

正常係咩意思

當睇場戲

可以喎

無跟錯老闆囉

巴打係做咩en先

70-90k 即係幾多hkd

唔同en可以差好遠

我都係因為工程好景先入行

今晚玩左成晚馬

又有civil bse ee 呢d

一年大約400k - 525k 港紙 稅前

總之唔好做structural 賤過地底泥

MECHANICAL ENGINNERING 呢行收皮未

你地觀塘做野咩？

呢行算比較好啦ching

一餐大家樂

Rich

早知揀engine

如果讀呢科無intern 會點

焗豬扒飯 46

機械都可以應用好多野姐

我三失

以前AL個陣 上phy堂聽既都市傳說
mech grad 讀上去 postgrad 之後整飛機

咁其實又唔算特別吸引
係咩位可以有

我都攻左一晚城
今晚無咩敵人

觀塘工廈同荔枝角工廈是咪好多野食？

荔枝角工廈<<都OK
同埋有茶記幾好味

多
但唔係間間好食

搵緊定抖緊？

你荔枝角咩 Me is wor

我有時會經kt
但係係放工

食咁多得間xx小廚好食
其他一係太細冇位 一係好多人

我南區

你黎荔枝角咩
打錯Sor

n年冇去觀塘工廈個邊
一去乜都唔同曬

荔枝角食程班長

荃灣多

個鼻就黎甩

住荃灣

早d訓啦

Lunch time超多人

咪又係咁上下

傷風？

好似又多outlet 野食

食老闆娘米線

我又無乜留意喎

好多餐廳好食既

樣樣識dd 但無樣精

玩無雙

RORO

下次努力

滇園執左

有cpa既accountant 講真最好上seek 搵 我唔想誤導你

唔訓既你
聽緊咩歌呀？

抖到二十九號

一個路德圍都夠

燒賣

傷心1999，幾好聽

汪明荃

上次星期六pm去

嘩，呢首真係好耐無聽啦
係咪刀郎？

贊和，秦國野

熱咖啡

睇黎丙朗

王杰

岩岩先醒起有洲際盃
掛住備課

荃灣一個不錯地方

好想食野

屌，刀郎個首係2002年的第一場雪

但好多人 放假真係唔想落樓

音感都好正

千舊鳩~~~~~~~~~~

咩料

有d位又俾新假期吹爆

巴打係咪準備過澳洲？

路德圍得條街仔

吹親都唔好食
我有幾間去開就係個幾間

係的

啊~~~~~~~~

痴線

仲未沖涼

原本歌詞係乜

千舊鳩~~~~~~~~

好玩 ？

秋官個樣

好玩啊
我係玩殺人型補血佬

仲有冇推介 好似上面個首改歌

一sad拎出黎聽真係幾正

仲唔訓

依首真係冇野好講
仲有冇再顛d

你想點癲先

尹光d歌

少理阿爸

差唔多上床
b呢

就訓

bb好似訓左

你都早d訓喇巴打如果要繼續係到返工
就要盡量準時dd返工唔好落人口實

日日我都遲5 6分鐘

提早兩三個字到

不了更早已經要90分鐘

屌，m記收左

仲吹緊

無野食，訓啦

我以前做個間公司係攪d澳洲課程。係澳洲個邊都真係有校舍，叫rbic, 有d短期三個月課程，亦都有for wh既。你上網睇下岩唔岩，希望幫到你。

有冇搞而民哈哈

早晨各位～～

其實移民最緊要你老闆肯簽你

我其實諗過行技術而民既路線

番幾點?

個d要計分。。。年齡，學歷，英文。。。。

845 理論上

係
其實我有睇過nz 好似nz都可以去埋澳洲

番8半表示好眼訓

洗唔洗準時返先

唔準時會比人黑面算唔算

係隔離囉，但好似係兩個國家黎？

點解交友app成日收到男仔pm
我要囡 唔係要仔

因為你GAY

好似有nz citizenship都可以係澳洲住?

唔算
扣錢先算哈哈

真gay定假gay黎

呀姐好撚煩

呢個唔知 但nz既生活會唔會正過澳洲？

打9佢塊面

聽講係好悶好大自然

成日都西口西面, 有口話人就冇口話自己

仲要公司乜7網都BLOCK, 想上TG搵人吹下水都唔得

連登有愛可吹水！

呢d真係好賤

有咩主題

其實係外國你唔係住大城市downtown都係好靜好大自然

你開
唔準成日用膠樣

香港

早晨

摸零～～

香港好難比，又冇人咁大地方，成個都係shitty黎

SOR 囉
有冇人仲有玩交配APPS

主要係好多可愛既港豬

香港邊有寧靜

好想搵下旅行資料但又HEA緊

塔門算咁算？真係有d隱世feel

早上了

係幾好, 但係一放假又會多人

賭完就訓 身體好
忙唔忙啊

薪金低一截

拎完nz再去aust搵錢

個度物價都唔係高。 之前係澳洲住過陣，3蚊澳紙10幾個麵包

早呀水巴

你唔去讀書好難夠分

需求依家係75分
澳洲讀過兩年書俾20分你
相對上三年香港工作經驗係得5分

香港物價好似高過澳洲了

非居民一定好貴?

澳洲有d野同香港差唔多價錢但份量就多好多

準備食早餐

唔明白

過澳洲讀書有冇話指定要讀咩學位？

政府有個緊缺職業list
見佢寫護士就可以讀nursing
寫會計就讀accounting

問題係讀完之後個list有可能會改

係好似得nursing都幾肯定唔會改

終於出太陽

訓到豬咁

我又食 食咩＿

I MEAN如果香港人去澳洲讀2年書應該都真係要好貴
因為本地人先會平d 外地人好貴?

又係位訓？

老麥

本地人讀書會打二五折

唔係有新同事要replace你咩

我讀acct出身但做梗bank

我睇左做老婆

25折.....
我會完全唔想去囉as a 非本地人

i bank adore

話時話 係唔係 hehehehe?

bank

唔係i bank la但我呢d經驗移唔到

我bb上左水喇可以問佢

咁唯一方法係搵個老闆肯請你過去做

你都想而?

我個陣去wh就係為左咁 但我運唔好，揾唔到工

做乜成日用膠樣

做黎做去都係農場個d

會唔會包住

慣左手勢

減少用膠人人有責

我無呢個勇氣wh

其實風險係有。我個陣係香港揾埋工先過去，點知係伏 跟住就揾到份農場做左排

好大機會唔包住

今日補假

我果時乜都唔搵就過左去

可以去一個地方做下野其實都好似幾好玩

本來搵左咩工
點伏法＿

個陣諗住做肉廠，點知就係有新聞話個女仔染左唔知咩菌，老母即刻要我返黎

係會掛住香港家人朋友

本身揾左份去darwin摘芒果，去到個蛇頭話要gp齊人先開工。點知等左成幾日都冇工開，有幾個馬來西亞人同我講佢地等左成個月都冇返過工。。。之後有班蛇頭識既馬拉人，黎到即刻有工開 咁我咪即走囉

我做過垃圾回收工廠

要帶個好勁既口罩番工

放完工 d鼻涕是黑色的

又未必係長做～同埋機票咁平(?

好恐怖

呢d真係好狗

我都想去加拿大wh

D工頭好仆街架
wh好多陷阱真係要小心
你走得快算醒目

廉航650澳幣來回

宜家進修緊pro.dip
一樣資歷架構4，同asso hd一樣
希望到時補反上top up

加拿大妹好似冇咁肥

有親人係個邊
宜家好多支蝗

要咁貴架咩?!
我見香港機票去好平 有時

加拿大冇乜工做，冬天又凍，係多雪到當地人都唔會返工

係呀 之後就係咁返返香港

scoot?

我因為無打算去所以無留意
見到連稅價印象中唔貴

真係整左刻字Lego

?

我AirAsia

其實去邊個網訂機票會平？

推post快到呢
個個都扮工

今日好慢

我無業

咁都叫慢

我都想無業，但唔得

出荃灣搵野食

Hehe?

自己個

係Mk食緊嘢

搵左細佬出荃灣食
毒撚有人陪了

新人

食人

食老婆 佢冇錯的

可能老麥真係佢老婆呢(ff)

我地唔好質疑佢

有老婆未先

Bb就有

乖
幾時娶我過門先

數字巴你去唔去hehehehe?

Where

那有錢

牙感清去左冰？

應該係「哪」
要好多錢架咩～

文盲 學位都唔拎番黎

我不care

岩岩收到交友app男user PM
can u pay me for my dick係咩意思?

淨係簽紙就得啦

你答sure 佢就收皮嫁

可能會有一段良緣

痴線 我係男 對方應該係南亞人士

想知會點 試下plz

你係荃灣邊

你唔是hehe架咩？

之前食過肉餅王
超普通

湊左個鬼佬老細成朝
我d英文真係好差

成個朝早得d男user搵我
女又冇個

路德圍食先

宜家周街昅女

60鋸扒 觀塘

有冇用中文屌佢?
雖然係香港做野既外國人大多數唔識講都識聽

我今日去唔到試
聽日睇下先

仔呢

好多後生女

冇呀其實佢幾nice
都好friendly既中年外國人
今晚要帶佢happy hour 毒撚想番屋企

咩意思

有免費酒飲咁正

我細佬係靚仔

鬼佬都是鐘意飲啤酒

求介紹

通常兩兄弟都係差唔多程度 ＿

我就係柒頭 好撚懷疑佢唔係親生細佬

佢
我

冇圖討論唔到

hea多半個鐘就深潛

你自貼上黎我地幫你評評理

係條街冇流量up唔到圖

pm

我個個fd都話有d問題

又搞男USER

返家up

pmed
搞到所有巴打一齊同我hehe先

佢似金

btw今朝見客
佢則邊剷青 中間頭髮長gel晒去後面
好型棍子

我係panda

WOW !!!

ALL BACK, 興左好耐啦

恩哥

可能調返轉呢

英文名pidgeotto?

毒撚好少見人 第一次覺原來咁好睇

唔係喎 佢唔mk喎又
pidgeotto好撚mk咁

你咁樣點溝仔呀

得佢個樣唔似老豆

hehe表示等gay佬埋身

要望落整潔應該唔難既巴打

綠字笑咗

你講到你識我咁

有幾唔整潔

昅女時會淫笑

以一個男性既角度出發咋

btw有人話今次盜墓迷城非常之爛

好想睇個套 爸不得回家

上左未？
有套講個細路係做完手術外表唔好睇返學比人哈跟住慢慢奮鬥既 我都幾有興趣
我仲要兩張飛要30號前睇哂佢

上左啦
呢d小品電影都好睇

睇下有冇得睇先間野

認真，鍾意睇小品多啲

我好少睇戲
唔係信用卡送飛我係唔會睇

以為你有事

成日睇戲 試過一日睇2套

毒撚有人關心 連登有愛

不了 好遠

毒撚互信關懷

水巴呢？

幾時食 正唔正？

佢去同人互信關懷

琴日有無推銀？

遲收工所以冇

咁快就差唔多1001

都可以照去

有冇PS4撚?

我有眼架嘛

switch撚就有(未拎機)

想買
上朋友屋企玩naruto好好玩

好累

要小心行事

Both hv

小氣